甘地咁大愛咁把炮，點解搞唔掂種姓問題?

有冇左派答到我

階級觀念根深蒂固，而且印度根本就至少有十鳩幾廿個民族

佢佢淨係愛大劉d錢咩

睇錯甘比？

頭一秒都睇錯，但你又柒得制

佛陀都未搞得掂啦 果陣等佢一個講眾生平等 唔係太多印度人彩佢